搞啦搞啦搞啦

目的係令市民重視元朗恐襲
因為搞總部只會影響到前線staff
所以就去地鐵影響其他前線staff 同市民
我諗呢啲包容行動嘅市民都係支持我地嘅
咁梗係要做番啲活動令佢地更支持我地啦
咁反感嘅市民...Errr今時今日仲反感 冇用嫁啦 淨係識番工 死港豬 唔要呢啲人嘅支持都罷啦
咩話 咁做會將視線由元朗轉移到呢個行動度? 唔會唔會 我只要同佢地解釋 佢地就一定明白了解同肯定我地只係想引起佢地重視元朗事件 ok嫁 雖然我想多啲中間人士知咩事但都唔使點理佢地嘅反應嫁 因為沉默嘅大多數必定支持我地嘅睇法 現階段只係解釋不足姐
咩話? 連登內部都有分歧? 唉呀 啲人過度緊張姐 呢個行動本身冇問題 係比人過度醜化姐

吓 咁你同林鄭有咩分別?
梗係有啦 佢都唔明民意 我地明喎！